要打就打犬啦，攪人鋪頭做乜

人哋搵食 又攪人啲貨
又話買奶粉 又唔拎錢買
又噴人道閘同閉路
同班水貨大陸佬隨街屙有咩分別

成班好肉酸呀 好似爛仔

做到咁cheap 好肉球呀

酸